有冇手足好強調自己係黃

但係又買大陸機做藍屍！
仲有一個問題 係咪用大陸機就係藍屍撚？
利申我用v30#h

冇人敢答自己用緊大陸機

講真用咪用，有咩問題

咁你哋唔好話啲大陸人啦 連登撚咪又係口裏說不身體卻很誠實

你試下做手機開發買啲「外國大牌」囉，部部鎖bootloader，買完等成個禮拜先unlock得，啲爛鬼rom又塞呢塞嗰樣lag撚到，project manager問你搞掂未，我告佢屌你老母我仲等緊OEM unlock

我成日第一眼用大陸機係藍人

真係屌你老母而家講緊政治立場呀仆街！ 關其他嘢乜事？